[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (830)

Ji

Push

Pudj

以為5c
點知越位

邊個話美職好少絕殺????????????????

最鐘意睇90分鐘絕殺